蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200112 星期日

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200112 星期日

名采

蔡瀾
吉隆坡書法展

黎智英
打壓軟硬兼施 抗爭智勇不滅

畢明
致廣告同業的公開信

林夕
台灣的藍絲

馮睎乾
百年一遇的怪人

陶傑
勢利場

左丁山
獨立屋平租

吳靄儀
警隊不受控是特區的心腹大患

李碧華
避之則吉

李純恩
寫聖旨的人

古德明
新香港的模範中學

邁克
跟上時代步伐

蔣芸
花錢買難受

沈西城
美人如楓

楊靜
採花賊

Martin
邱到騰晒雞
================

旺角:和你Jam2.0
香港酒店工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
時間 ： 1200-1400
地點 ：旺角地鐵站E出口

灣仔:《臨時自治區》座談會+新書派發
時間 ： 1400-1600
地點 ：灣仔艺鵠書店ACO Books

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲不反對通知書)

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務